（催淚）有個台灣女仔分享佢同佢個香港勇武男朋友既日常生活

鮮少提到自己的感情生活，但為了這次選舉，我決定讓大家知道。

去年我遇到了另一半，他是香港人，是個上班族也是勇武小隊的成員。

對於其他couple而言，很平常的事對我們來說都是奢求，每週末他會上街參與運動，我都是緊盯著telegram 對話窗上的最後上線時間，我不傳訊息給他，怕他因為回訊息不夠專注而遇到麻煩，若超過兩小時沒上線紀錄，我會開始看被捕人士的群組，開始認人，每週末凌晨收到他到家的訊息，聊一下天，然後睡覺。

其實我們先前都是對感情不太負責任的人，但在這樣的情況下，我們很信任彼此，因為時間很少，不想花在不開心和猜忌上，更簡單來說，連明天他是否還在我都不確定，只能珍惜當下。

記得剛認識時，他是很典型的港仔（實際到很討厭的那種），他和我說：我愛你是用行動表達的，不是掛在嘴邊的。

他每次上街前的那句我愛你，是我心裡感動又難受的刺。

因為他，我瘦了很多
因為每週都要背很多東西、走很多路去郵局寄
因為他，我開始熬夜了
因為他壓力大睡不著時的聊聊天

當他問我願不願意去香港生活時，我拒絕他了，因為我的台灣國籍也許是他的保命符，但他堅決的說不會離開香港，要繼續戰下去，隨著前線被捕的人數增加，他仍堅持每週上前線，因為不去就沒人了。

因為反送中，我們無法一起過聖誕節、跨年、情人節、生日，除了沒心情以外，安全考量他並不希望我進香港，他也無法中離戰場，但我很感謝他讓我變得堅強又懂愛。

聖誕節時，他錄了一首歌送我。
他說從上街的第一天，已有被捕和死的覺悟，這樣勇武的他有牽掛了。

請各位珍惜自己還能和另一半爭吵嘔氣的日常，這真的是得來不易的平凡幸福，輪到我們上台灣街頭當勇武那天並不遙遠。

1/11，我會投下那一票，為了他和我的未來。

希望大家也能幫我爭取幸福，謝謝。

台灣的巴絲看到嗎

唔好投錯票

票投民進黨

一定要投民進黨
一定要投蔡英文

好感動

每一刻都可能是再見

個勇武義士好偉大
如果我有台灣女朋友可能而家已經唔係香港
我冇撚用

好慘

好多人都用條命黎救香港

好想喊 好似二戰電影咁亂世佳人 一分開上戰場就再返唔到屋企
太寫實正正係香港上演

多謝你同你男朋友嘅付出
希望黎明早日到來

林覺民－與妻訣別書都係咁

煲底見

香港同條命係連成一線 冇得返轉頭

希望係假又希望係真

推

蔡英文當選

五毛狗拎左人地Ac?

根本係五毛

反送中 同 情人節 執執佢

可能係超級燈神

嬌情文睇到人打冷震

好厚既洋蔥

可能係賤種警犬，爆人手機

公關故仔幾勁

推
希望你們有日可以有情人終成眷屬

吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。吾作此書，淚珠和筆墨齊下，不能竟書而欲擱筆。又恐汝不察吾衷，謂吾忍捨汝而死也，謂吾不知汝之不欲吾死也，故遂忍悲為汝言之。 吾至愛汝，即此愛汝一念，使吾勇於就死也。吾自遇汝以來，常願天下有情人都成眷屬；然遍地腥膻，滿街狼犬，稱心快意，幾家能夠？司馬春衫，吾不能學太上之忘情也。語云：仁者「老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼」。吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。汝體吾此心，於啼泣之餘，亦以天下人為念，當亦樂犧牲吾身與汝身之福利，為天下人謀永福也。

汝其勿悲！汝憶否？四五年前某夕，吾嘗語曰：「與其使我先死也，無寧汝先吾而死。」汝初聞言而怒；後經吾婉解，雖不謂吾言為是，而亦無辭相答。吾之意，蓋謂以汝之弱，必不能禁失吾之悲。吾先死，留苦與汝，吾心不忍，故寧請汝先死，吾擔悲也。嗟夫！誰知吾卒先汝而死乎！

吾真真不能忘汝也。回憶後街之屋，入門穿廊，過前後廳，又三、四折，有小廳，廳旁一室為吾與汝雙棲之所。初婚三、四個月，適冬之望日前後，窗外疏梅篩月影，依稀掩映，吾與汝並肩挽手，低低切切，何事不語？何情不訴？及今思之，空餘淚痕。又回憶六、七年間，吾之逃家複歸也，汝泣告我：「望今後有遠行，必以見告，我願隨君行。」吾亦既許汝矣。前十餘日回家，即欲乘便以此行之事語汝；及與汝對，又不能啟口，且以汝之有身也，更恐不勝悲，故惟日日呼酒買醉。嗟夫！當時余心之悲，蓋不能以寸管形容之。

吾誠願與汝相守以死，第以今日時勢觀之，天災可以死，盜賊可以死，瓜分之日可以死，奸官汙吏虐民可以死，吾輩處今日之中國，無時無地不可以死。到那時使吾眼睜睜看汝死，或使汝眼睜睜看我死，吾能之乎？抑汝能之乎？即可不死，而離散不相見，徒使兩地眼成穿而骨化石，試問古來幾曾見破鏡重圓？則較死為苦也。

將奈之何！今日吾與汝幸雙健，天下之人不當死而死，與不願離而離者，不可數計；鍾情如我輩者，能忍之乎？此吾所以敢率性就死，不顧汝也。

吾今死無餘憾，國事成不成，自有同志者在。依新已五歲，轉眼成人，汝其善撫之，使之肖我，汝腹中之物，吾疑其女也；女必像汝，吾心甚慰；或又是男，則亦教其以父志為志，則我死後，尚有二意洞在也。甚幸！甚幸！ 吾家日後當甚貧；貧無所苦，清靜過日而已。吾今與汝無言矣！吾居九泉之下，遙聞汝哭聲，當哭相和也。吾平日不信有鬼，今則又望其真有；今人又言心電感應有道，吾亦望其言是實；則吾之死，吾靈尚依依傍汝也，汝不必以無侶悲！

吾平生未嘗以吾所志語汝，是吾不是處；然語之又恐汝日日為吾擔憂。吾犧牲百死而不辭，而使汝擔憂，的的非吾所思。吾愛汝至，所以為汝謀者惟恐未盡。汝幸而偶我，又何不幸而生今日之中國；吾幸而得汝，又何不幸而生今日之中國？卒不能獨善其身！嗟夫！紙短情長，所未盡者尚有萬千，汝可以類比得之！吾今不能見汝矣；汝不能舍吾，其時時於夢中得我乎！一慟！

辛末[1]三月念六[2]夜四鼓，意洞手書。

家中諸母皆通文，有不解處，望請其指教，當盡吾意為幸。

香港真係民主前線

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問經過那些年(會員#35456)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

所以又叫賤賊
賊先會偷人嘢

Push

屌 一早就咁催淚

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

你幾時死？

係架啦

有d叫自己黃既，仲可以乜都唔知
食黃店打卡就當做野

齊上齊落，台灣人

天佑香港台灣，這場仗一定要勝利

721831

總統票一定投蔡英文
政黨票都可以唸下基進、時力嘅

希望你可以同佢結左婚，俾左個台灣國藉佢先

睇到喊

source?

😢

Sad

好人一定要一生平安呀

我識有個男又係同台妹拍拖
但因為要出去示威比條女飛咗
話因為唔想成日要擔心佢

都係溝番香港人好 齊上齊落

感動

情人節未到

甴近平

有洋蔥 小英當選！台灣要贏！

好撚痛

痴撚左？

連明天他是否還在我都不確定，只能珍惜當下。

感動係開心

應該係好慘

和正義站在一起

勇武巴係型啲

睇到喊咗....

twitter開po？嗰邊應該多啲台灣人

連登仔：連罷工都唔肯

push

推啊
希望你們終有一天可以有情人終成眷屬
祝福❤️

當他問我願不願意去香港生活時，我拒絕他了，因為我的台灣國籍也許是他的保命符，但他堅決的說不會離開香港

睇到眼濕濕

Katie Law隻垃圾

今生只嫁前線巴
手足 你遇到個好女仔！
珍惜！

林覺民

有台灣女友的和理非我冇膽勇武

好感人

拉

我屌曬你全家十八代

希望你地會有美好嘅將來

好touch

完全明白
我已經再冇呢啲日子 佢話冇心情拍拖 又唔想有牽掛 手都分埋
希望大家好好珍惜

求一套電影

老閪結咗婚，拿埋台藉先，都可以返香港再打

台灣加油

假到

支持異國戀+手足

台灣手足，好好投票

睇到好心酸

屌喊左

查下字典

做唔到前線，做後邊都可以好好努力嫁。

好感動...唉

Tui

真女人

你真冷血

結左婚，仲要居留一段時間先有

所以其實狗賊既方向無錯到，只要捉晒勇武就唔會再有勇武，和理非決定要投票要功能組別，餵人血饅頭俾飯民，勇武從此變condom。

和理非只想回到5月前，做一隻不問政治既港豬。
係既，做豬總比革命好，何況係香港做豬唔止有飯食。

點止呀，仲拉隊去投票話係體制內抗爭，各有各做喎，都on撚9